想識同樓嘅一個女仔 求教

想問下巴絲們第一句應該點開口
小弟其實一直留意咗呢個女仔好耐
一直都想識佢 但自問自己毒撚一個 永遠唔敢問
今日我地又同𨋢喇 又白白錯過咗個機會...

利申：A3毒撚一個

試諗下

如果你係靚女

住你隔離個毒撚借d二想識你你會點？

佢唔係好靚 但我鐘意

如果樓豬識設身處地咁諗就好喇

如果我係條女

我唔見左對鞋就會覺得係比你偷左去聞

我唔見左對bra就會覺得係比你偷左去戴

搭lift見到你我會好驚你非禮我

睇嚟巴打好似試過比人屈咁 好憤慨

睇錯咗「想識個一樓一嘅女仔」

我會同我呀媽講，話隔離住個變態佬跟蹤我

我會叫我呀媽同你老母投訴

A3叫毒撚？

我投入左d姐

A3

家下已經變成毒撚

咁就識左

同佢講e成日見到你既你住邊個單位呀，向西呀？下午好曬個喎;向東呀？朝早好曬個喎，條女如果個時唔想應你既話自己自行收皮
又或者討論下單位有乜問題咁

其實真係好難搵話題

照直講我想識你，可唔可以比你個電話號碼來

去㩒條女鐘仔：我跌咗啲嘢落你晾衫架

Exex 係同樓，高我9層

原來你想識我

A3又毒撚？我屌你老母

我相信佢100%唔信自己屋企係向邊

我有諗過 但好似感覺比佢覺得似玩開咁

佢住我樓上 我拋上去有無機